[
    {
        "question": "আমরা তোমাদের সকলকে দেখি",
        "words": {
          "4": "we",
          "1": "you",
          "3": "seeing",
          "2": "of",
          "5": "see",
          "6": "are",
          "7": "all",
          "8": "sees",
          "9": "at",
          "10": "to"
        },
        "answers":[[4,5,7,2,1],[4,5,1,7]]
    },
    {
        "question": "তুমি আমাকে দেখ",
        "words": {
          "4": "you",
          "1": "are",
          "3": "me",
          "2": "seeing",
          "5": "to",
          "6": "at",
          "7": "see",
          "8": "I",
          "9": "look"
        },
        "answers":[[4,7,3],[4,9,6,3]]
    },
    {
        "question": "সে (ছেলে) তাকে (মেয়ে) দেখে",
        "words": {
          "4": "he",
          "1": "she",
          "3": "to",
          "2": "is",
          "5": "seeing",
          "6": "her",
          "7": "at",
          "8": "sees",
          "9": "him"
        },
        "answers":[[4,8,6]]
    },
    {
        "question": "সে (মেয়ে) তাকে (ছেলে) দেখে",
        "words": {
          "4": "he",
          "1": "she",
          "3": "him",
          "2": "her",
          "5": "seeing",
          "6": "is",
          "7": "at",
          "8": "sees",
          "9": "to"
        },
        "answers":[[1,8,3]]
    },
    {
        "question": "তারা তাদের কুকুরকে দেখে",
        "words": {
          "4": "they",
          "1": "dog",
          "3": "are",
          "2": "there",
          "5": "seeing",
          "6": "the",
          "7": "their",
          "8": "to",
          "9": "see",
          "10": "sees"
        },
        "answers":[[4,9,7,1]]
    },
    {
        "question": "বাঁদরটি তাদের দেখে",
        "words": {
          "4": "monkey",
          "1": "they",
          "3": "to",
          "2": "the",
          "5": "sees",
          "6": "them",
          "7": "at",
          "8": "see"
        },
        "answers":[[2,4,5,6]]
    },
    {
        "question": "আমি তোমাকে দেখি না",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "you",
          "3": "no",
          "2": "to",
          "5": "see",
          "6": "at",
          "7": "not",
          "8": "seeing",
          "9": "am",
          "10": "do",
          "11": "does"
        },
        "answers":[[4,10,7,5,1]]
    },
    {
        "question": "আমরা তোমাদের সবাইকে দেখি না",
        "words": {
          "4": "we",
          "1": "your",
          "3": "all",
          "2": "does",
          "5": "seeing",
          "6": "to",
          "7": "you",
          "8": "not",
          "9": "at",
          "10": "see",
          "11": "of",
          "12": "no",
          "13": "do",
          "14": "are"
        },
        "answers":[[4,13,8,10,3,11,7],[4,13,8,10,7,3]]
    },
    {
        "question": "তুমি আমাকে দেখ না",
        "words": {
          "4": "me",
          "1": "you",
          "3": "no",
          "2": "to",
          "5": "do",
          "6": "see",
          "7": "sees",
          "8": "not",
          "9": "seeing",
          "10": "does"
        },
        "answers":[[1,5,8,6,4]]
    },
    {
        "question": "সে (ছেলে) তাকে (মেয়ে) দেখে না",
        "words": {
          "4": "she",
          "1": "he",
          "3": "see",
          "2": "do",
          "5": "him",
          "6": "her",
          "7": "no",
          "8": "sees",
          "9": "does",
          "10": "is",
          "11": "at",
          "12": "not"
        },
        "answers":[[1,9,12,3,6]]
    },
    {
        "question": "সে (মেয়ে) তাকে (ছেলে) দেখে না",
        "words": {
          "4": "she",
          "1": "he",
          "3": "see",
          "2": "do",
          "5": "him",
          "6": "her",
          "7": "is",
          "8": "sees",
          "9": "does",
          "10": "to",
          "11": "at",
          "12": "not"
        },
        "answers":[[4,9,12,3,5]]
    },
    {
        "question": "তারা তাদের কুকুরকে দেখে না",
        "words": {
          "4": "dog",
          "1": "are",
          "3": "see",
          "2": "do",
          "5": "their",
          "6": "to",
          "7": "not",
          "8": "there",
          "9": "does",
          "10": "seeing",
          "11": "they"
        },
        "answers":[[11,2,7,3,5,4]]
    },
    {
        "question": "বাঁদরটি তাদের দেখে না",
        "words": {
          "4": "monkey",
          "1": "they",
          "3": "do",
          "2": "the",
          "5": "not",
          "6": "them",
          "7": "at",
          "8": "see",
          "9": "does",
          "10": "is",
          "11": "sees",
          "12": "no"
        },
        "answers":[[2,4,9,5,8,6]]
    },
    {
        "question": "আমার দিকে তাকাও",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "me",
          "3": "see",
          "2": "to",
          "5": "look",
          "6": "at",
          "7": "you",
          "8": "in"
        },
        "answers":[[5,6,1]]
    },
    {
        "question": "দয়া করে আমার দিকে তাকিও না",
        "words": {
          "4": "please",
          "1": "I",
          "3": "me",
          "2": "do",
          "5": "see",
          "6": "at",
          "7": "not",
          "8": "look",
          "9": "to",
          "10": "no",
          "11": "you"
        },
        "answers":[[4,2,7,8,6,3],[2,7,8,6,3,4]]
    },
    {
        "question": "তুমি কি আদৌ আমার দিকে তাকাও ?",
        "words": {
          "4": "does",
          "1": "I",
          "3": "me",
          "2": "at",
          "5": "see",
          "6": "at",
          "7": "do",
          "8": "look",
          "9": "to",
          "10": "you",
          "11": "all"
        },
        "answers":[[7,10,8,2,3,6,11],[7,10,8,6,3,2,11],[7,10,6,11,8,2,3],[7,10,2,11,8,6,3]]
    },
    {
        "question": "আমাকে কি বাঁদরের মত দেখতে ?",
        "words": {
          "4": "like",
          "1": "does",
          "3": "monkey",
          "2": "I",
          "5": "do",
          "6": "look",
          "7": "a",
          "8": "see",
          "9": "am",
          "10": "is"
        },
        "answers":[[5,2,6,4,7,3]]
    },
    {
        "question": " তাকে হ্যালো বল",
        "words": {
          "4": "tell",
          "1": "say",
          "3": "speak",
          "2": "he",
          "5": "to",
          "6": "hello",
          "7": "him",
          "8": "at",
          "9": "please"
        },
        "answers":[[1,6,5,7],[1,5,7,6]]
    },
    {
        "question": "তারা সকলকে হ্যালো বলে",
        "words": {
          "4": "tell",
          "1": "say",
          "3": "speak",
          "2": "they",
          "5": "to",
          "6": "hello",
          "7": "all",
          "8": "tells",
          "9": "speaks",
          "10": "says"
        },
        "answers":[[2,1,6,5,7],[2,1,5,7,6]]
    },
    {
        "question": "অরুণ আমাকে হ্যালো বলে",
        "words": {
          "4": "tell",
          "1": "say",
          "3": "speak",
          "2": "Arun",
          "5": "to",
          "6": "hello",
          "7": "me",
          "8": "tells",
          "9": "speaks",
          "10": "says"
        },
        "answers":[[2,10,5,7,6],[2,10,6,5,7]]
    },
    {
        "question": "অরুণ কি আমাদের হ্যালো বলে ?",
        "words": {
          "4": "our",
          "1": "tell",
          "3": "say",
          "2": "speak",
          "5": "does",
          "6": "to",
          "7": "hello",
          "8": "us",
          "9": "Arun",
          "10": "speaks",
          "11": "says",
          "12": "tells",
          "13": "we"
        },
        "answers":[[5,9,3,7,6,8],[5,9,3,6,8,7]]
    }
]